敢問一句香港人，如果肥佬黎，gphone,周庭，要送中受審！會如何自處

？

200萬個火魔北上？

繼續返工

真心要重出江湖啦呢下 個作用係乜？係加速劑

等移民

上twitter推post上熱門等美國出兵

求其入個po都一堆五毛
支那撚有錢出糧
收唔到尾數唔好話無人提醒你

請善用起底功能